비도 오고 그래서

비도 오고 그래서

네 생각이 났어

생각이 나서 그래서

그랬던거지

별 의미 없지

우산 속에 숨어서

네 집을 지나쳐

그 날의 감정을

다시 느껴보고파서

잘 됐니?

heize正呀

예

앤 여기서 한국어..

잘 했어요

屌你老母 躝返韓國俾oppa打啦

바보 같습니까?

첫눈 내릴 어느 날엔
널 안고 있을까
하얀 배경이 너의 맘에
날 데려가 줄까

bro 又係你呀

shut up